人民日報—全世界都在欺負中國，中國生氣了

全世界都在欺負衲dee, 老海生氣了

全世界都在欺負恒大，牙朗生氣了

要搵香港人出氣

中國這頭獅子現在醒來了 全世界都會為之發抖

全中國都在煲衲，衲dee 生氣了

因為尷尬到震

改不了吃屎